Total war 三國 ，自訂戰爭有冇得揀將軍?

好似得廿條友揀
明明隻game有5百個角色

Steam

你派自己應戰steam都得啦

交你老母稅 巴打用paypal優惠係steam 賺左5萬幾蚊！！！！